有無人記得一位屯門凱都薩莉亞男侍應

佢會滑黎滑去⋯⋯⋯